\beginsong{Buonanotte ai sognatori}[by={P. Turtoro -- G. Carletti}]

\beginverse*\nolyrics
\[E4 E | F#- | A | E] \rep{2}
\musicnote{Ripetere dopo ogni ritornello}
\endverse

\beginverse
\[E] Un'altra notte, questa notte,
porta \[F#-]canti per i sognatori,
racconta \[A]favole, porta odori,
che hanno il \[E]gusto della libertà,\smallskip
\chordsoff
un'altra notte, questa notte,
ruba l'ombra e fugge via,
solo attimi di poesia,
non c'è luce nella città,
\endverse

\beginchorus
\[A] e buonanotte ai sogna\[B]tori,
sogna\[E]tori di questa vita\[7],
\[A] e buonanotte ai per\[B]denti,
perchè \[E]vincano una par\[C#-]tita,
\endchorus
\beginchorus\chordsoff
e buonanotte ai pescatori,
ad alle loro lampare,
a chi cammina per il mondo,
\chordson
sempre a\[A]vanti \[B]come il \[E]mare.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Un'altra notte, questa notte,
\dots
solo attimi di nostalgia,
non c'è luce nella città.
\endverse
\textnote{Doppio ritornello}
\endsong
